Projekat iz predmeta Alati i metode softverskog inženjerstva sa master studija na Fakultetu organizacionih nauka, odsek Softversko inženjerstvo.
Softverski sistem za praćenje aktivnosti na projektu, rađeno u Clojure programskom jeziku.

Ljubo Luković 2016/3702